大埔區議會個主席癡撚線

就咁熄人咪都得？

吓 就咁終止會議就算

記者問題都唔識答

大埔真係多廢老 一啲尊重都冇

收咁高人工
Btw 大埔嘅區議員有部分係黑幫大佬嚟

大埔廢老

真心一問 咁算唔算濫權

啲廢老都似好似冇文化咁

垃圾黎

極無恥!! 利：受害人